17歲絕症 日記(2)

10月28日
原來爆左post
叫你問我答好似唔係咁好 叫日記算啦
頭髮keep住一瞓就甩十幾廿條 有冇可能唔會甩晒呢

加油

新post留個名

繼續集氣

你還好嗎

支持，加油巴打

留名

巴打你還好嗎

樓主去左邊

樓主加油

樓豬呢

Push

同樓主打聲招呼，嗨

樓主個名好sad

原來你仲未死，你屌過系未

新post 留名 繼續幫你集氣
除咗甩髮負作用之外 身體有無feel 到好咗？

樓主

樓主啊

10月30日
琴日唔記得左更新
今日第十八次電療
差十二次 好想快啲出院

未呀

你隻新藥點啊？gf知未

唔知 醫生話電療幫到幾多幫到幾耐都唔知 希望有多三五七年命

去左瞓覺

其實有 左邊身其實都幾明顯有力番

我都甩頭髮....好想死

打漏左 今日磅重又重左1kg 就快變光頭肥閪

肥仔
食多d野先好

你一定會好返架樓主!!

搵你ok?

電療即係點

lm

電療電療, 其實同電無關
係射啲輻射射線落患處 (腦部)
由於惡性腫瘤細胞對輻射敏感, 中輻射會比正常細胞易死
通過適當劑量射線 (要由放射科醫生計數訂製療程)
惡性細胞會被殺死, 正常細胞亦會受傷害, 但會復元
咁就可以淨係殺死惡性細胞
有部機入啲放射性物質入去, 有個出口射射線落患處
每工作日照十幾至幾十分鐘, 做嗰陣病人冇特別感覺
有可能出現副作用, 做頭部會甩頭髮, 嘔, 暈
希望樓主做完成個療程都冇乜痛苦

Good
相信繼續都有好消息
繼續加油 要砌低個病

中午留名，樓豬中午食咩

正常細胞唔一定復原 例如神經細胞

支持樓主

樓主又去左邊

10月31日
做完第十九次電療
今朝起身甩左一大堆頭髮
不過用頭髮換黎身體好番啲係值得嘅
希望療程完左嗰陣會生番

喺到喺到 懶得濟唔想更新

希望你可以好返 之後健健康康

見唔到你會驚

開得post,唔可以不負責任

每日更新是常識吧

會生番 我識人之前都有cancer 宜間好番之後 就回復正常
Btw 樓主尋日 哈嚕喂 有無叫屋企人整幾粒糖食

祝樓豬快啲好番，有親5x歲有接近第四期癌症，都交帶哂身後事，點知又好番，依家正正常常仲好多頭髮，所以樓豬放心，所有野會好起來的

11月1日
做完第二十次電療 仲差十次咋 進入倒數階段
其實會唔會做完都好唔番晒
我知我依個病冇辦法可以根治 但係做完電療之後我有冇得好似正常人咁生活一段時間

除非我唔記得左或者死左 唔係我就算幾懶都會上黎更新

係就好
瞓喺醫院都就黎瞓到唔知時日過

其實依家同女朋友點？

我都唔知點

順其自然

加油豬

會唔會打算用電話 起碼唔見樣 易d交代
定係你想對方一直等你 唔想就咁斷尾

巴打 其實我每日都有追呢排忙緊無留比你
加油啊!!!女朋友其實知唔知你實際情況先

11月2日
仲差九次電療
個人越黎越眼瞓 頭髮又甩得越黎越多
睇遠野仲係有重影 右邊面感覺痺痺地
其實好擔心做完電療之後依啲徵狀會唔會好番晒

佢都冇咩點問我依家點 淨係叫我take care

有冇黎過搵你？

冇 況且我都唔想

你咁後生, 復原能力好強嘅

樓主咁講 好似強迫自己唔好在意
如果係初戀 會更難忘

會好番架放心啦

新post留名
樓主加油呀

巴打，加油！祝你早日康復！

11月3日
差八次電療
睇遠野同左右兩邊仲會有重影
個人成日好眼瞓 頭仲有少少痛
越倒數越覺得我之後都唔會變番個正常人
今日又番左屋企 但係星期一又要番去

加油！

撐住呀巴打

樓主 假期想做d 咩 不過簡簡單單同屋企人一齊食飯都唔錯 始終無嘢夠屋企舒服
加油 繼續幫你打氣

見到心有d實
可能做埋里幾次會好轉一排呢

唔好諗咁多 反正都要做架啦
加油

頂住呀!!!

加油頂住呀，你捱到落去一定可以變返普通人，唔好睇少人既生命力

咁而家日日自己一個?有無屋企人睇你?
或者同d院友傾計?

我又來集氣了樓主

明白你會好關心自己身體上既變化，而且會好敏感好擔憂

多d同身邊人分享感受，講出自己憂慮，最緊要記住同醫生講呀

當然都記住每天上黎同我地講啦 G持你

樓豬加油

支持你!

11月4日
個人好眼瞓 啱啱瞓醒就想再瞓過
成日除左撳手機我都唔知做左啲乜
btw多謝咁多位巴打幫我加油

樓主加油！

樓豬 今日天氣好好 可以的話出外面行下 人都精神爽利

加油啊

11月5日
話咁快又到星期日 聽日又要番醫院
啲頭髮仲未甩晒 不過下星期應該就差唔多喇
今日又撳左成日手機 撳到唔想再撳
希望快啲行得番

樓主加油，人有時好難講，可能有朝一日會好番
記得要努力撐住

同樓主差唔多年齡
我仲係鳩下鳩下嘅時候
有同齡人已經面對死亡
冇咩幫倒你 唯有留底一句

It ain't about how hard you hit, it's about how you can get hit and keep moving forward. How much you can take and keep moving forward. That's how winning is done!

樓主 繼續幫你打氣
心境保持正面 好多時都有好嘅效果
多數用手機睇咩？ 可以分享下

樓豬

加油樓主！！

11月6日
差七次電療
唔知點解覺得自己會越變越差又或者之後身體唔會再有所進步
另外想問下電療係過幾耐先可以再做 因為已經預左幾個月至一年之後會再復發

再推 加油樓主

樓主 你呢個問題要問醫生架，同埋醫生點講你宜家既進度 放心交比醫生啦，你要做既係調整自己身心 同埋多d上黎吹水

問醫生吧
你有冇覺得乜嘢異常, 除咗甩頭髮
有冇想嘔或者覺得頭內有種燥熱感

加油呀樓主

頭少少痛同聽野唔係咁清楚

11月7日
仲有6次
越接近完就越驚
物理治療職業治療嗰啲係會有用 不過對我就唔知
我依家左手手指又唔靈活 左腳腳板又唔完全郁到
我知係因為肌肉萎縮 但係又唔知個腫瘤會唔會搞到我練唔番啲肌肉
成日都喺到諗我會唔會成世都係咁 成世都要坐輪椅 成世都睇野有重影
好煩

我反而覺得愈快完 先可以愈快有新嘅方向
起碼快d知道病情可唔可以好轉 or 針對現有病情 安排新嘅療程
而且快d 做完療程 就可以盡快休養 癌症始終唔可以一步就解決
繼續為你打氣 放鬆心情 唔駛驚 you are not alone

撐住阿樓主

希望你好返

支持樓主，記得身體有咩變化要同醫生講，唔好亂諗野呀

11月8日
仲有5次
個人越黎越眼瞓 係咪正常
有時仲眼瞓到頭有啲痛
明明已經成日瞓

頂住 你係病人, 想瞓咪瞓

頂住

Add oil

休息係為咗走更遠嘅路 好番之後 大把時間比你用 你嘅情況係電療嘅情況下一定會發生 始終殺死你嘅癌細胞同時 都會傷害你其他正常細胞 一定要時間去休養
加油 繼續為你打氣

11月9日
差啲唔記得更新
仲有4次電療
我唔知點解覺得個人越黎越差
依家唔知點解頭頂有啲痛
做完電療之後究竟會點

樓主加油！
唔好諗太多，攰應該係正常
休息多啲瞓多啲

樓主我又黎集氣了 有咩問題要同醫生傾的

奸巴爹 唔準放棄

加油呀

有痛楚應該係身體起正常免疫反應
宜間電療就快完 醫生有無話續後有咩安排？

幫推

樓主無野嗎？
10號竟然唔見左你更新
祝福你健康

瞓多啲 休息多啲

最後幾次加重劑量一舖清袋斷尾 頂住啊 得閒先上來報平安

唔記得左

冇講 但係應該等電療完再做一次mri之後先決定

咩劑量

集氣 樓主加油呀 仲有幾次咋
有咩想做要幫手即管講

仲有幾耐完晒電療?

樓主加油！
心態都會影響你康復架，唔駛好樂觀但唔好諗啲衰野

15號完

17歲仔，，，撐住啊樓豬

每日上一上嚟報下平安

11月11日
好攰
瞓醒一陣就會開始眼瞓
唔知係做完物理治療同職業治療攰定點
行路腳又變番會係咁震
但係隻手暫時睇唔到有咩大差別

仲有無咩遺憾？

好廢話

做完物理治療職業治療緊係會攰，唔好諗衰野

樓主加油頂住呀!!!!!!

加油樓主
定期一撐

加油啦屌你 好番出黎打機屌你老尾

愈形住有問題就愈有問題
唔好諗咁多 當無事就得啦

11月12日
差啲唔記得上黎
瞓左成日
行路都仲係會腳震
隻手我唔知係咪細力左
係咪真係物理治療 職業治療搞到我咁
點會攰咁多日

樓主加油，祝福你

係生病會攰
唔係治癒做成

攰的話多休息
瞓到就多d瞓

有宗教信仰嗎？
有冇想做既事未做？
有冇想見既人未見？

樓主 想問下醫生有無同你講宜間目前狀況係良好 定唔好？ 另外係你家人嘅心情點樣？ 雖然休息好無聊 但呢個係打呢場仗必須嘅嘢
加油

加油巴打

同問+祝福樓主

樓主，轉眼間呢一年就快過 呢個post會繼續落去的

加油

我係你就人一世物一世
比貴啲包隻靚雞無套瘋狂中出
奶閪屎眼乜都玩

11月13日
電療就快完
醫生都走黎同我講電療之後係點
佢話完左電療之後 身體慢慢會變差 又話醫生其實幫唔到依個病 又叫我做多啲自己鍾意嘅野
雖然自己都知dipg依個病基本上就等於死 但係都會期待有奇蹟會發生喺自己身上
諗深一層又係嘅 依個世界邊有咁多奇蹟
電療完之後嘅後續安排醫生都係冇講 或者係根本就冇後續安排 淨係知隻temodal口服化療藥醫生話食左六個禮拜之後就冇乜作用 話要停左佢
電療之後仲有冇治療 我嘅未來會係點 我諗一切都要等遲啲個磁力共振個結果

唔好灰心
頂住！

奇蹟係唔會坐係度就發生
你都要努力落去先會發生到！

加油

我本身都唔信奇蹟 覺得人生每一步都要靠自己 但有時候你愈唔期望會發生嘅嘢偏偏會發生 我希望樓主會有個好番嘅結局
加油

生命有長度同闊度
長度好多時都冇得控制
就算醫生都好多時冇辦法延長生命

但闊度係我地去創造
善用仲有既時間去完成想做既事情
見曬想見既人
未錫過攬過爸媽的話去錫啖佢地啦
想講既話都去講啦

或者可以去同每一個你珍惜既人合照
做一本相冊
為每個人寫低一段說話
將自己人生歷程紀錄起黎

電療完做多D鍾意做嘅嘢，雖然身體未必應付到
但都盡量去搵FD食飯打機咩都好，保持快樂同希望，好好愛女朋友

樓豬

今日見點啊？

樓主 雖然我唔明白你感受 但係你有乜想做快啲去做曬佢啦 唔好俾自己有遺憾 不過都希望樓主可以發生奇蹟 恢復健康 加油

11月14日
聽日做埋最後一次電療就可以出院 但係我完全開心唔起
又未行到 又睇野有重影 又左邊身癱癱地 仲要唔知幾耐之後會復發
醫生係咁叫我做多啲自己鍾意嘅野 雖然我知係啱嘅 但係聽到都覺得好唔舒服
呀媽問左其他病人嘅呀媽 知道左有個叫黎咩琼嘅中醫 遲啲去睇下

樓主加油呀

叫你唔好灰心我知好難，但樓主，起碼保持平常心 因為擔心對個病冇益處

習慣同接受宜家既身體狀態，行動不便，有重影都要接受

有中醫可以試試 但有問題都應該同返西醫果邊繼續跟進，雖然你都話佢地暫時未有進一步方案

我返而會叫你，有咩好想做既，一定要等到好返先去做，好返你想做乜都得

共勉之

有咩想做就盡做
唔好比自己有遺憾

其實醫生講嘅嘢都可以當係客套說話 但唔代表100%可以確定你個病嘅走向
本來我唔太信中醫 但係你嘅處境下 只要有機會嘅嘢 而果樣嘢係有可行性 我都建議你去試 但最重要都係休養多d

加油 樓主 繼續幫你集氣

好多人追緊你POST 想你好返, 行得走得GA,
加油呀樓主

係咪黎守瓊？佢好似係普通中醫
不如試下去睇腫瘤專科中醫，我媽以前睇下葵涌仁濟醫院中醫診所入面既余達明教授，佢係腫瘤專科既，希望可以幫到你

樓主
十分建議你為自己尋求一個屬於自己的宗教
視乎自己傾向，可以考慮探討一下基督教或佛教

如有需要
可以 TG 我幫下手
TG ID Unitivity

祝安

個電療係令病程惡化速度慢啲定令佢遲啲先復發

加油樓主

頂住呀

速度減慢

11月15日
瞓到啱啱先起身
今日做完最後一次電療之後就番左屋企
電療就做完 temodal又停左
我唔知仲有咩可以俾我依賴
醫生又話一個月內會慢慢變差 日日都咁同我講好哽耳
希望中醫或者其他醫生會幫到我啦

咁多巴打為你集氣 你會好返既 加油

加油啊巴打…
仲有咩可以幫到你ga?

祝福你會好返

加油啊！要撐住！！

冇追po
樓主有冇試過行山？ 親身經歷有人患癌症 恆常行山一排之後好番

左邊手腳都冇力點行山

仲唔瞓教

樓主休息多d
支持你

希望有奇蹟既出現
我既生日願望就係樓主身體健康

集氣

我今年嘅聖誕願望唔再希望識到女友
而係希望好似樓主呢d 咁後生嘅絕症患者可以盡早康復
加油！ 樓主

你，最近還好嗎？

唔知樓主鐘唔鐘意聽歌?
聽吓啲熱血歌可能好啲, 可以試吓
最重要keep 住希望, 呢個世界係有奇蹟的

ching你真係好好

樓主加油!一日唔放棄，一日都有希望!多啲上嚟同我哋分享你嘅生活點滴

加油，做自己鐘意做的野，心靈上的滿足。一定好快好返的

樓主 今日過得開心嗎？

11月16日
差啲又唔記得上黎
聽日應該會去睇中醫
暫時冇任何徵狀變差嘅情況出現
可以嘅話真係希望一世都唔好出現
可惜往往都會事與願違

見到你上黎啦終於
可以安心訓覺了

樓主加油，聽聞浸大中醫都有啲醫生專睇癌症

今日見點? 會唔會再照腦?

無變差都係好消息 慢慢嚟 加油
癌症唔會咁快變好 keep 住好心境先係最重要
中醫果度近唔近你？ 會唔會好唔方便？

樓主你個仆街 叫左你準時更新

樓豬

今日見點啊

神保守帶領
祝福你啊巴打

中醫其實都有料到的，可能可以令你舒服啲

右邊眼轉唔到去右邊所以有重影
睇所有野都係咁

下個月照 不過我都唔知撐唔撐到去下個月

11月17日
啱啱瞓醒
睇野正常嘅範圍感覺到好似變得越黎越細 一個臂展左右 其它全部有重影
惡化速度真係咁快？
呀媽話聽日去睇中醫 我又搵到個叫夏兆光中醫 唔知會唔會有效嘅呢

我都有睇過黎醫師，但佢嗰度冇得攞籌要坐喺度等好耐... 樓主你睇下咩情況先好去

咪亂講 一定捱得到 撐住

樓主加油 就算你有事 身邊朋友都好緊張你 唔好放棄最後同佢地開心相處的時光
希望樓主唔會係我消失左果位朋友

早晨，樓主
你覺得情況咁差
有咩想做好做
有咩人想見好見
你有事，其實人哋都想見你
只係佢哋唔知，唔好收埋自己
等陣以為你疏遠佢就變成遺憾

樓主加油啦 之前有個巴打佢又係後生有絕症走左，但係佢正面樂觀正能量啟發左好多巴打。支持你，大家都會幫你祈求奇蹟發生，只要心念夠強 宇宙萬物都會成全你。

add oil

巴打你講緊精神病面具巴打

樓主 唔比你沈落去 上返黎

喂喂樓主
夠鐘更新啦

千祈唔好浪費你咁寶貴嘅生命

香港有太多野可以消滅

將佢地消滅左先

更新啦 等你好耐啦

sor 係咁瞓

樓主一定捱到 諗下點過聖誕仲好
呢度大把巴打為你打氣 唔應該由病者擔心病情 你做到嘅嘢係諗下仲有咩事情可以宜間做到 心境好可以幫助病情 加油樓主
為你打氣

要呃like死撚番去facebook呀 我屌你老母

咁你呢 人地有病就呃like
你入黎屌個病人博咩

加油
有咩願望做左先
唔好俾自己有遺憾

11月19日
琴日睇過夏兆光中醫
講真我差啲以為自己睇緊個發明家
入到去 間鋪好撚舊 診症嗰到隔黎痴住左張發明獎狀
佢又話自己有技術可以將我張mri放大 等佢睇清楚啲組織 一張放兩個鐘 十張放廿個鐘
又話睇下個腫瘤幾大睇下落幾重劑量幫我搞掂個瘤
嗰次因為冇帶張mri片又唔記得個腫瘤有幾大所以乜都冇做就走左 佢亦都冇收我錢 其實佢會唔會係昆鳩我

神棍feel

人哋都冇收你錢就算啦
你會唔會再去睇多次？

樓主加油 睇到好感觸
希望你以後每日都過得開心

Btw醫生有冇講仲有幾耐

聽日或者後日睇多次

醫生話一個月內啲徵狀會慢慢番黎同埋變差

已經死緊 你仲想點

秘孔新血愁

其實做電療都係延長壽命咁解？

樓主加油！撐你啊！

個病係有病例會好得返
唔洗咁絕望既

真架

樓主俾心機

樓豬 我地陪住你

都叫做有個希望呀

但如果西醫做電療有個上限次數 而成效都唔高嘅話 好難唔嘗試其他方法
我其實都唔信中醫 但有時候科學未先進到解釋某d 現像 即使無成功先例 都唔能夠100%證明唔work
加油 樓主 未到最後 唔好放棄

11月20日
今天無事可記

食左咩好唔好味
睇左咩電視/書
做過咩都可以講下

樓豬天氣好凍啊，記得著多幾件衫

唔好放棄，樓主加油啊！

記得自己努力過就已經好叻
只要你未放棄，就仲有機會改寫自己嘅生命
生命不論長短，但求活得無悔

呢度有好多人睇住你 支持你，比你嘅努力同勇氣感動到，希望你奮鬥到底

樓主加油 我地會一直陪住你

但無負面消息都值得高興
不如總結一下 目前身體機能點
同埋屋企人 朋友嘅心情

繼續為樓主你打氣 加油

11月21日
今日又去睇夏兆光中醫 順便試埋個針灸
聽佢講其實真係好似好有希望
有個後生仔好似有肺癌 喺到做左針灸一排之後 個人起碼冇咁攰
又講埋晒佢啲機器嘅原理 又電子又質子又電場又磁場
好後悔點解唔讀好啲physics
聽佢講佢收工之後仲會留喺到幫病人做野 好似今晚就要留喺到幫我放大啲mri片
就算係冇效 我都覺得好過未電療前去威爾斯親王醫院睇嗰個中醫 又貴又冇用
究竟佢係神醫定神棍 就等我地繼續睇落去

雖然冇野幫到手 但我地會一直陪住你架
一路睇一路個心拿住拿住

【本報訊】曾於八十年代出任深水埗區議員、被稱為「青蛙王子」的夏兆光，自稱行醫數十年但卻未獲中醫藥管理委員會接納為註冊中醫，昨入稟高等法院申請司法覆核，要求推翻中醫藥管理委員會的判決。

外號「青蛙王子」
根據夏兆光在入稟狀中稱，他於十歲時曾遇上一位老中醫師，獲對方傳授古代失傳中醫術，條件是學成後永遠義診，夏答應，後來他行醫三十四年，其醫治的病人中，有不少是其他醫院轉介，經其古法治療痊愈。

夏兆光又聲稱，他自修物理、生化、數學，曾發表「火星地震地學說」及「修定愛因斯坦學說」，擁有兩個博士學位，包括「地球科學博士」及「東方中草學博士」，而他亦發明了不少物品，利用出售發明品所賺金錢，作贈醫施藥之用，夏又稱八二年曾參選區議員。

夏兆光八六年參與前市政局選舉時，政綱中竟建議政府引進非洲牛蛙捉老鼠，結果贏得「青蛙王子」稱號，但選舉落敗。至○○年他欲參選區議員，但截止報名前只能拿出四萬五千九百元，不足選舉按金五萬元，無緣參選。

佢睇落同其他醫生有啲與眾不同，希望佢真係可以幫到樓主好返啦，樓主要加油！

樓主加油
個人樂觀d一定有用架

做過咩 有咩諗法都可以講 支持你

原來係cc台大佬
between 點解單新聞好似有d負面咁既

我覺得識physics 都無咩用 因為當你係病患 就算係幾唔可信嘅嘢 潛意識都唔想抹殺個希望 如果佢真係咁熱心幫d 病人 我覺得值得繼續睇

天氣凍咗 出去睇中醫要著暖d
加油

中醫嘅嘢, 你自己感覺下, 今日同噚日比, 噚日同前日比, 有冇好過之前, 病癥方面有冇好咗小小, 自己睇路

定期入黎支持

11月22日
食左中藥
好難飲 又酸又苦又飲完係咁痾
今日星期三夏兆光中醫冇開
聽日好多野做 又要番qeh做物理治療又要去睇中醫

希望妳會妳返

成日勁夜訓…

樓主要早啲訓呀

聽完係咁柯呢句 真係有點驚
咁樣代表身體吸收唔到 定係太過work 見效嘅象徵 但樓主應該想忙d 因為如果只能日日訓嘅話 病情無機會好轉
加油 同你打過氣先

係咁柯 依個應該唔係正常現象 樓主記得同醫生講

溫馨提示：注意保暖

祝樓主好運

個中醫話正常會係咁痾 放心

正常咁就好

我反而想問下宜間飲食習慣點
中醫or 西醫果邊有無話要戒口
天氣凍成咁 可能隨時連手套都要戴

加油 繼續為樓主打氣

唔好食辣野囉 琴日剃光左個頭好凍

樓豬今日好大風，著暖啲，帶多件外套

繼續加油呀！

樓主今日又做過咩黎呢

加油樓主！！！

11月23-26日
依幾日日日都去睇中醫 日日由朝坐到晚 番到黎都九點幾十點 好攰

有無見咩異常？

有無詳細d嘅狀況分享？
攰之外 有無見身體出現其他異常情況
好同壞都可以講下

繼續打氣 never give up 樓主

兩天了 樓豬點樣

同問 樓主做咩唔更新？ 係咪好番咗 周圍玩 所以唔見人

唔係 又懶得更新

11月27-29日
依幾日都冇咩特別野發生
淨係右邊隻耳仔好似俾野遮住咁聽野唔清楚
琴日同今日個中醫放假
聽日繼續睇
唔係老千 真係幫到我就好

Bless you

如果唔睇醫生嘅日子 有無咩特別想做？
會唔會同屋企人出去食下嘢？
樓主 繼續同你打氣 日日都咁精精神神

樓主加油 唔好放棄

Push
保重身體

加油呀樓主！珍惜每一天！祝你舒舒服服咁活每一天！

祝好運

樓主今日過成點呢?

樓主過左幾日啦又
你去左邊呀 懶精

祝你好運

Call樓主上水啦喂

樓主呢 ???

？

今日：聽日先更
聽日：聽日先更
後日：聽日先更
無限狂loop

last update-12月3日
依幾日照樣日日睇中醫
特別啲嘅係攞左部notebook同埋耳機
攞到嗰下覺得自己好撚on9 好嘥錢
好彩啲錢唔係屋企嘅
身體方面就覺得冇乜大分別
下次更新再見

記得更新呀樓主 你會無事既

樓主 返風呀 著多件外套
注意身體保暖

No bad news is good news

同埋呀 唔准咁懶！
我地日日等你update架

樓主可以嘅話 定期更新一下
太耐真係會令人好擔心
講下心情都得 唔一定身體狀況
有咗部notebook 會有d 咩特別想做先
目前為止 係咪西醫方面暫時無嘢幫到你？

繼續幫你集氣 加油 樓主 聖誕就到啦

樓主呢

12月4-6日
唔知有咩寫好
如果俾大家揀物理治療同中醫會揀邊樣

sorry 見識少
未聽過依啲病有物理治療做
唔識答你

加油
God bless you

Why not both
物理治療可以幫助減晚身體機能惡化 而中醫就有機會抑制癌症
繼續為你打氣 樓主 唔好潛咁耐水

因為撞時間

樓主拎咗notebook介紹你玩隻幾好玩嘅免費steam game呀 叫doki doki literature club 唔係啲即時反應game唔晒精神㗎 我自己瞓咗2日醫院都係玩呢個打發時間

玩下打發下時間 唔洗成日諗住自己病就會開心好多

樓主加油

同意 可以玩吓d 輕鬆 操作性低嘅休閒遊戲 keep 住令大腦記住身體仲active 緊
如果撞時間 我一定建議中醫 因為物理治療根治唔到癌症
加油 做多d可以令自己開心嘅事
睇下膠劇都可以

哇屌 你呢個game真係…

中醫應該都係飲碗藥
冇乜野做
點解日日要睇咁多個鐘？

建議物理治療為主
有時間先再以中醫為輔
同埋同個中醫師商量下可否縮短時間

聽日凍返，記住保重身體

樓主記得update呀 加油

加油樓主

樓主身體點樣？
記住保持update
繼續幫你打條

天氣開始凍 記得著多件衫

樓主加油唔好放棄！HARD TIME WILL PASS

樓主快d上黎report!

樓主肯update未

樓主唔好玩失蹤wo
快d update一下最新情況

-12月12日
成個禮拜都去睇中醫
坐左七八九個鐘之後行都唔係好行到
番到屋企又即刻就瞓左 唔記得更新
身體方面手腳唔肯定係咪有力左 對眼就照舊係咁
黎緊我都會繼續睇中醫 更新亦都會少啲 大概會一星期一更

見到你真好 要繼續加油

之前入過黎一次 樓主加油呀!

咁耐 ：（

咁耐唔上水我地會擔心架

想起 呀咩吉場

加油啊！

咁中醫有無講你宜間嘅徵狀有無改善 or 係d 藥起咗作用嘅反應嚟？ 會唔會再考慮揾其他中醫？
加油 繼續幫你打氣

加油 主祝福你

Hihi

樓主，除左睇中醫仲有無返醫院覆診？
希望你治療對你有幫助，唔好放棄，加油

要樂觀

有 上個禮拜番左

樓主 你依家見點？有無好啲呀？

加油，好返去叫雞

支持

留名等睇樓主今星期update

留名等睇樓主好返

Update please

我又來集氣了樓豬

快出黎講兩句先啦

聽晚平安夜，之前見返女朋友未？

-12月23日
好眼瞓 聽日先再更新
純粹等大家知我仲未死

樓主仲係到，好感動

耶誕 假日快樂

其實精神狀況明顯差左
同一個距離睇野 做完電療冇重影 依家都有番
成個禮拜都喺到不斷諗緊個中醫會唔會係呃人嘅 以下依幾點係我留意到嘅問題
1.佢之前有疑似講過假電話 內容就係有教授搵佢（佢話自己好把炮 西醫唔識醫就俾佢醫 嗰啲教授有病醫唔到都係偷偷地搵佢醫）
2.但係佢插喺我頭到嘅針的確有啲佢所講嘅癌細胞嘅黑點 其實嗰啲黑點會係啲咩
3.嗰到都有個後生仔 根據佢所講有肺癌 的而且確係有x光片、電腦掃描 但係個中醫又話之前佢唔信中醫 但係飲左一兩個月藥之後個腫瘤有縮細所以先跟個中醫用電針（插針）去醫 但係我明明記得我啱啱黎到嗰陣佢係話佢知有個子宮頸癌末期嘅病人俾佢醫好左所以先試下用電針去醫
4.希望依個唔係因為我毒撚性格 我覺得嗰到啲人異常快熟 有個女仔整容整到下巴腫左一忽去睇中醫（其實我都冇特登去留意佢係咪真係腫左一忽）明明淨係黎左兩三日就同其他病人同個中醫好撚熟咁 當然日日坐咁耐都係因素之一
以上幾樣真係搞到我r晒頭 我應唔應該繼續信個中醫 我希望有人真係可以認真答我

老實說你由朝坐到晚係做乜？
飲藥加針灸都唔洗由朝到晚卦？

珍惜時間呀，我認為你應該 prioritize
1) 做物理治療，見醫生, 做好西醫所有治癒，儘量請佢地幫忙保持你生活品質
2) 見你想見既人，陪家人，父母，見朋友，用照片同影片做一個人生回顧及紀錄
3) 再有剩餘時間同體力，先去嘗試中醫或其他療法

人生長度冇人可以控制
但闊度可以呀
唔好再嘥咗你寶貴光陰係中醫嗰到坐啦
用你既時間去做有多d有意義既事呀

我都有個幾勁既中醫既，我都有親戚之前有肺癌第三期未，依家都好翻哂，果陣好似係電療+中醫咁醫

如果樓豬有興趣既tg我

樓主繼續努力 唔好放棄！

其實乜嘢療法嚟, 點會坐咁耐
我有一排做全身針灸每次都係半個鐘
咩叫癌細胞黑點? 用支針抽癌細胞出嚟?

加油，之前睇本講吸引力法則叫secret既書，
裡面話人只要有信念無野係無可能，
亦有癱瘓既人行得返既例子,
有時間或者你都可以睇下

樓主加油，繼續支持你!

行過路過 樓主一定要加油 我支持你

suppoortt

呢排無咁凍，不過都記住小心身體

如果話佢假嘅話 證據唔太夠 當然我都覺得佢講果d 成功病例 就算係真 都唔代表果d 病人係醫病其間只睇佢呢個中醫 結論係無可能知道中醫到底幫到幾多 所以樓主應該以自己身體有無好轉為準 第2係你話異常熟絡呢點 你想指佢哋係咪扮顧客 但呢點好難證實 因為你無可能每次覆診都撞到對方 好難知道個病人係咪真係嚟咗幾次 除非d 描述有誇大成份 例如西醫醫骨折都要時間康復 如果中醫話一個下晝先搞定 咁先有可疑

加油呀！唔好氣餒

新年快樂，樓主

新年快樂啊樓主

新年快樂 樓主 祝你新一年事事順利 早日康復

Push
祝樓主同屋企人新年快樂

樓主💪🏻

新年快樂啊，樓主

樓主依家見點呀？

-1月3日
依家唔理個中醫係咪呃人都照睇 係咁猜度好辛苦##
身體方面都係冇咩轉變
另外各位新年快樂 好似遲左少少

新年快樂，快啲好返去逗利是

新年快樂！加油！

如果樓主想搵中醫可以搵我啊，我都有個幾好既中醫，幫幾間大學做醫學研究既

巴打 新年快樂呀 加油

咁耐先上水 擔心咖

新年快樂 樓主 新一年要 睇住你好番

唔遲 唔遲 新年快樂

多謝，我都祝你福慧增長

今日返風凍左
樓主注意保暖啊

-1月10日
依個星期都照常 冇咩特別

無消息就是好消息

呢幾日好凍啊 小心冷親

樓主加油啊!!

最緊要係病情穩定咗先
然後一步一步轉好 等你身體習慣先
天氣so cold 我諗樓主都無咩出街意慾
要著多d 衫保暖
加油 為你打氣

樓主係時候來報平安喇

樓豬我都愛你

樓主 祝你活得開心 加油

樓主 宜間身體見點？
繼續幫你打氣

加油！ 開心最重要

加油 樓主

樓主呢 20日啦
最近好嗎？

20號

樓主 係時候上一上水啦！
最近如何？

樓主剩返唔多時間就唔好浪費係連登上啦面

樓主加油，今日1月21號，我去跑馬拉松，樓主你都要跑好你既人生馬拉松，要跑足全程！攰就慢步下，飲啖水，但唔准提早走呀！！

-1月21日
唔記得上黎
直到依家我都係睇緊中醫
西醫一個禮拜去一次
上次睇西醫佢俾左啲類固醇同抗生素我食 但係聽個中醫講話西藥唔好 所以又冇食到
希望下個禮拜覆診嗰陣唔會俾人屌啦

姐係樓主已覺得目前中醫已經work?
你係今次開始先停咗西藥？
但身體會唔會已經習慣咗呢樣嘢？

加油 樓主 多d 上嚟報下平安

Pish

望住自己有限嘅生命不斷倒數緊其實都算係一種幸福，至少可以預期到自己嘅離開，可以有心理準備

樓主希望你慢慢好番

pray for you and I love you

樓主 ， 上一上黎啦
天氣凍 着多幾件衫啦

樓主 近況點
係咪天氣凍到唔想上嚟舖頭
就快農曆新年 加油 繼續幫你打氣

樓主，快啲黎update近況呀

好凍啊呢幾日 大家記得著多幾件衫

集氣 樓主加油

掛念樓主

樓主我掛念你

加油，祝你安好！

樓主，加油！

樓主還在嗎

樓主！！ 加油！

樓主
十幾日啦 要上一上黎啦

-2月4日
唔經唔覺又十幾日
上一上水先
身體情況都係冇大分別
潛番水先

冇特別壞消息都係好消息

唔好凍親啊

潛水潛到咁上下就上返嚟回氣順便探下我地啦

咁醫生跟進你病況果陣 有無講d 咩？
係咪惡化速度慢咗？

push!

西醫一個禮拜覆診一次
次鳩次都話我個情況差唔多

係咪因為你停咗西藥呀
西藥知唔知

定係你已經食返？

咁樣有無返醫院checking? 而家情況係點樣？ 唔好潛水潛咁耐 我地掛住你

咁啱我失戀睇到你呢個post，我突然覺得生命好脆弱。我覺得唔應該為咗啲咁嘅事唔開心，因為只少我仲生存緊。又無病無痛。所以我應該正面啲去面對同生活。
Sorry 1999

唔講咁多, 祝願你嚟緊既日子日日都開心就夠了

加油啊樓主

又唔係比較，不過有對比，知道自己未算最慘，都可以令自己好過啲。

仲見到樓主

與其日日去中醫到坐足一日
或者樓主可以考慮用你寶貴剩餘時間去攪分享或寫書之類
教人珍惜生命、善用時間、善待自己，俾人正能量
話俾人知講慘你未算慘

可能有人好似呢位巴打咁
因為你既故事得到啟發而重新積極面對生活
都係樓主你既一份功徳呀

其實睇到好心酸
好明白叫你樂觀或者做自己想做嘅野係好難 可能係難聽過粗口
不過樓主你要加油
就新年 希望有奇蹟降臨 早日康服！！！！！！

樓主加油
方唔方便比我地組隊探你？

加油 撐落去

加油呀樓主
多啲上黎報平安呀，會擔心你

-2月13日
今日更新琴日嘅野
琴日去左瑪麗醫院去見一個教授 因為qeh嗰邊話有隻新藥可能啱我用
結果佢話我做太多次電療所以唔適合我用
我嘅幸運值大概係負數

樓主 唔駛灰心 新藥都唔一定有效
就算有效 都唔一定可以完全根治
話唔定將來又有d 更啱你嘅醫治手段
加油 幫你打氣

傻啦，之前先有個post個樓主隻狗試新藥試到香左

不要負面了，至少還有我們

大家都仲喺度
嚟梗新年樓主有咩做

問下大家
黑色細細粒好似保濟丸咁嘅大小可以係啲咩黎

樓主 有無圖睇下 我上網search 關鍵字 都揾唔到 你意思係問藥物定係病徵？

樓主 唔肯定係咪同上面篇嘢有關 呢d 嘢係邊得嚟？

中醫嗰啲藥

樓主！新年快樂！
真心希望你身體健康
加！！！！油！！！！！

樓主加油!新年快樂ar

樓主唔好灰心呀，祝你新年快樂，早日可以揾到新既治療方法，早日康復

樓主新年快樂！快快康復

我想幫樓主做個影片或者訪問，請大家關注絕症人士

大家新年快樂

年，又過年

祝你早日康復

你都係啊

樓主新年快樂 最緊要身體健康 快啲好番

樓主加油 新年快樂

樓主，新年快樂

又一年

新年快樂

呢篇嘢都係講中成藥 你係邊度得到呢d 藥物？
Btw 新年快樂

樓主加油！
祝早日康復

Sor 樓主 請無視#494 嘅回覆 我未改完 就send 咗出去

樓主...加油呀!
祝你早日康復!!!!

人日快樂
不過過咗了

樓主要快樂喔

真係唔見咗人

撐住呀

喂 樓主你去咗邊
今個星期五又凍返，記住小心身體

hi

身體見點

嘻嘻

最近點啊

唔係好清楚 不過應該同之前冇咩大分別
btw 22號照磁力共振 終於可以睇到個中醫到底有冇用

會無事嘅

加油樓主！

樓豬加油
做多啲一直想做嘅嘢

每次見倒樓主上嚟都好開心
要keep 住對生命嘅嗰團火, 不要放棄希望!!

樓豬！

樓豬 加油！

-3月12日
keep 住睇中醫
但係前兩日透氣辛苦左
前兩日我有同個中醫講我透氣辛苦左 佢話我不嬲都係咁 然後開劑煲嘅藥俾我話清下個肺（我係食開藥丸 因為佢煲嗰啲藥難飲到飲一啖就想嘔）跟住又喺到講啲九唔搭八野 話咩啲細胞俾癌細胞侵蝕完 新嘅細胞未識透氣 所以透氣辛苦 又話咩要針灸 用艾草灸會有啲起水泡 我心諗：？？？
我唔知佢係咪想賺我多啲錢所以咁講 因為開劑煲嘅藥要收二百幾蚊（啲藥丸都係收咁貴 不過已經俾左一個月錢 之前話幫我整藥丸 又收多七百蚊手工費）
今日去再講話我透氣辛苦嘅話 我諗大概佢會講「我再開劑藥俾你，你唔飲我都幫你唔到」又或者「做針灸刺激下個肺啦」
其實如果我喺佢醫緊我嘅情況下死左 我屋企可唔可以告鳩佢攞番啲錢？

屌樓主你唔好以自己會死為前題嚟考慮先啦
之前又話睇西醫個邊會有報告嚟顯示個中醫work 唔work 咩
未有報告？
頂住!

每次見到樓主上水都算係好事

22號先磁力共振
聽日番醫院照肺

如果出嚟證明中醫無用嘅話樓主你打算點
支持住

我都唔知 大概係等死 同埋要個中醫賠番錢

唔好諗咁多先啦，開心啲咁養病啊

今日照左肺x光同腦ct

情況如何

樓豬加油 開到個po到你好番

樓主，唔係想講咩，
但係點叫佢賠返錢，你去醫院醫唔好都唔可以叫佢唔收錢

樓主多啲上嚟坐呀
加油

樓主 加油

樓主加油呀
Btw依家見點呀？

樓主 加油！
開post開到好翻

唔講咁多 頂撚住

樓主點呀?
加油呀!

樓主頂撚住呀，未屌過唔好死住

前兩日照左張ct
琴日問完就話冇明顯變大或者變細
但係我估計用黎做比較嘅應該係電療之前嘅mri或者ct
咁即係話個腫瘤依然都係大左
中醫應該冇撚用
今日我打算去中醫到問下佢係咪喺到呃緊我地
如果錄埋音可唔可以當證據
定係我依個諗法都係好on9

冇變大或變細
可以係細胞死咗殘留喺度

加油樓主
真心希望你會好返

呃就可能未必
我睇濕疹都唔係個個中醫師都夾到
有d食完都好痕 又唔退
轉左幾個先搵到個岩嘅

雖然比起你 好似蚊髀同牛髀
但我想講 唔好放棄

樓主停咗幾耐西藥
中醫無用嘅話
有無打算如實同返西醫講
食返西藥
會唔會影響到保險呀醫療費用等等其他問題？

加油呀，巴打！

巴打

樓主，正面啲諗冇變大到都算係好消息，希望會慢慢有好轉

加油 繼續等你報喜

突然間諗起樓主一推

樓主，加油啊

加油啊樓主
希望你可以好番
但有腫瘤都係睇番西醫好啲
始終中醫無咩針對腫瘤既治療

人呢

想推下
加油樓主

瞓唔著偶然睇到哩個post。樓主加油，多d上黎坐下應我地。

Rip

rip 乜撚呀

樓主 你要加油

樓豬你返嚟未啊

樓主你去咗邊啊？

樓主 4月1 愚人節過左啦
唔好玩啦 上黎報平安啦 乖

加油呀!!!!

樓主上黎傾下計啦 唔好成日潛啦

樓主係邊呀

樓主真係唔見咗

樓主去咗邊！

邦me含緊

三個星期了

樓主你還好嗎

雖然冇回po不過我一路睇緊架
樓主你去左邊

樓主 你最近如何呀？

樓主呢..????

召喚樓主

樓主 出黎啦

樓主? 回覆下OK?

樓主唔通......

願樓主再冇痛苦

樓主試左食多d vitamin b17未？可能醫得番💪🏻

26日無上過水了

希望樓主好得番
至少病情可以有所改善

吸入式肺炎 發高燒入左廠兩個禮拜
醫生問左我同老豆老母死嗰陣仲急唔急救 唔知點答好

你而家覺得點呀? 你自己係點諗嘅?

個病好惡

樓主加油！

唔知可以講咩，樓主加油!

加油頂住呀！

樓主出現了

我們一般所說的肺炎，通常是指由不同的細菌或是病毒進入肺部而引起發炎或傷害，常稱為傳染性肺炎，除此之外，肺炎亦可由吸入化學性物質或異物而引起。

肺炎並不是單一的疾病，可由各種傳染性或化學性媒介引起，兩種肺炎在日常生活中都很常見。十年前沙士出現所造成的「非典型肺炎」令巿民大眾對由細菌及病毒所引起的傳染性肺炎記憶猶深，其實，吸入化學性物質或異物所引起的吸入性肺炎亦不罕見。
吸入性肺炎（Aspiration Pneumonitis）通常是指吸入有毒氣體或過敏原，又或是不小心把食物、嘔吐物或飲料等異物吸入肺部而導致。有毒氣體常見為汽油或是家居清潔劑，多因工業意外誘發；不小心吸入食物或胃內容物等則多見於兒童及吞嚥功能變差的長者。

錯入氣道
正常人由於喉部具有保護性的反射和吞嚥的協同功能，一般食物和異物不易進入下呼吸道，即使不小心吸入少量液體，亦會通過咳嗽排出（例如喝水誤進氣管）。但是，在神志不清時，例如醉酒、昏呆、全身麻醉、癲癇發作、腦血管意外或是使用過量鎮靜藥物，就可能因為身體的防禦能力變低，出現吞嚥反射失調，引起胃食道內容物逆流嗆入或吸入到肺部氣管，因而導致吸入性肺炎，此外，長期臥床及吞嚥不良、患有食道疾病的病患者亦有機會發生。
異物被吸入肺部後，由於帶有胃酸，會刺激肺部產生炎症反應，嚴重程度與胃液中鹽酸濃度、吸入量及在肺部的分布情況相關，吸入量的分布範圍愈廣，傷害程度愈大。若是吸入的食物或異物將口腔內的寄居菌帶進肺，更可致繼發性細菌感染，形成肺膿腫，亦可引起呼吸衰竭。

病徵
如果是由於氣管吸入而引起的吸入性肺炎，常於一至三小時後才會出現症狀；若是在神志不清情況下吸入，經常沒有明顯症狀，而在一至二小時後突然發生呼吸困難，面色發紫及低血壓，咳出泡沫痰液，可能帶血，嚴重者會出現呼吸窘迫綜合症（RDS）。
‧進食後嚴重咳嗽或咳血
‧呼吸急促或困難
‧胸口痛
‧高燒發冷
‧疲倦嗜睡
‧惡心嘔吐
‧神志不清，嚴重可見休克。

抗生素治療
一旦得了肺炎，不論是甚麼原因造成，肺部必定受到影響，肺炎不像支氣管炎只有呼吸道受到感染，而是肺部受到傷害。現在大部分的肺炎都可以使用各種強力抗生素治療，至於哪一種抗生素最好最有效則需視肺炎的致病原因而定。病人必須給醫生詳細的發病史，不要隱瞞，醫生才能作出最準確的診斷及擬定治療方案。
通常若判斷為肺炎，不論發病原因，醫生都會先使用抗生素，紅黴素、四環素及頭孢菌素都是常見用來治療肺炎的藥物；亦有認為治療吸入性肺炎，在吸入12小時內大量使用類固醇可有利於緩解炎症。
因中毒、酗酒、腦部受傷等造成昏迷狀況的病人若是得了吸入性肺炎，由於肺部不僅受到感染，還遭受吸入異物的刺激，因此比較難治療，而且治療需時亦較長。

希望樓主可以好得返

做CPR好痛苦 醫生咁問都係為你好
起碼斷兩條肋骨 仲有機會插左入肺

樓主要保重

真係要頂住🙏🙏🙏過d運氣比你🔥🔥

頂住啊樓主

樓主加油呀
我都係有絕症 不過22歲
做緊化療知道好難捱
不過都要一齊加油💪🏻
唔好放棄

你自己都要加油，雖然幫唔到你啲咩，但會支持你哋

咩絕症
血癌？

睇你自己意願
要加油呀樓主 唔好放棄

巴打 你都加油

絲打咩事

加油就唔講了
支持你哋

淋巴癌

都有得醫
唔好give up

樓主good luck

係有得醫 但5年內覆發率係50%
我唔會放棄
因為我仲有好多野想做 唔想咁快死住

自體骨髓移植?

好彩樓主仲係度 之前個幾日都有啲擔心你

祝早日康復
就算有咩事都舒舒服服 唔好咁辛苦

(毒米又入港)今次直接比山埃你食

祝上面果位絲打同樓主 都要平安無事 開心健康生活落去 我自認個人無咩運氣 但希望過d 運氣比你哋

未去到要骨髓移植
之前抽左骨髓暫時冇事

啱啱無啦啦肚極痛 痾屎痾到頭暈眼花 花到就快睇唔到野 瘋狂出冷汗 老母叫我攰到唔想應佢 仲以為會死

醫生有無講過相關情況

Leukaemia?絕對唔係絕症 有大量身邊朋友康復後無復發

我係lymphoma

我之前都試過 不過係岩岩打白血球針果時
之後仲發埋燒
然後入左8日醫院吊抗生素
果下比入推埋去照腦
我都以為自己一係會燒壞腦一係死
不過你痾完有冇好哋？

樓主同絲打都要食多少少補充品
唔好俾體重跌

樓主我愛你

唉
樓主加油

希望樓主同絲打早日遠離病痛

打氣

李開復係醫得好既成功例子，加油！

樓主每日都要上黎報平安！

樓主？

樓主努力 加油保重

又係我 想繼續祝你good luck

我都係，做左6次化療依加好返4個月，依加做gym跑步冇問題，我都驚復發，不過5年內復發機率好似係1/4左右，冇50%，加油唔好擔心咁多，心情好壞對你既治療好大影響

借post問
做化療係點? 同埋有無非政府機構有支助?
又係淋巴癌
塊臉三星期內腫左1/3
醫生叫我去私家醫院做埋PET Scan
之後就化療+標靶藥 6針*2皮

去私家做乜柒

照PET Scan呀
原本係都排緊公立磁力共振
但係呢兩日個腫瘤大得快好多
原本係塊面 3日內腫到落下巴10cm咁大
腫瘤科醫生話呢個星期要開始化療
直頭比埋個期我叫我去私家照

你化療去公立？

Yes 本身都有覆開診

你睇吓隻標靶藥喺唔喺藥物安全網
可以申請基金

知道係何金定非何金未？

乜都未知
三星期到尋日都仲以為關牙肉腫脹事
直到今日見完醫生話返我知係情況惡化左(之前抽過鼻咽 只係話有病變. 之後到牙肉出事, 最後先到面)

咁巴打真係要快d照pet scan
以我所知淋巴癌好少上到塊面

屌佢老母
點解咁多人都奶野

樓主 我想同你講聲多謝 我仲有一個月就畢業啦 但仲未知自己想搵份咩工 成日同人比較 驚自己入錯行 驚後悔 驚十年後自己係人工最低 最冇前途嗰個 但睇完你嘅經歷 我發現其實唔使諗咁多 今日唔知聽日事 話唔定未夠十年我已經死咗 咁我應該搵份當下最想做嘅工先對得住自己 你都要活在當下呀

原來開咗咁耐
樓主加油呀

樓主好耐冇上嚟 還好嗎

3日擴散咗10cm？！好恐怖 你最好即刻去做化療，希望呢度所有人可以再無痛苦

癌症康復者lm

好快化完療，好快5年

加油吧！

已經去到咁嘅地步 最衰冇咩可以幫到你 如果可以在座所有人都一齊傷風一日幫樓主好返就好

咁多位都加油!

我唔介意傷風一個禮拜

希望樓主健健康康

好耐冇追過post 樓主幾好嗎？

醫生同我講50%我怕左足足半年
我衣加做緊第6次 成日都好攰但又訓唔到
請問你完左化療幾奈開始做gym跑步？因為我抽組織果時抽爆左個肺 所以衣加好似成日唔夠氣行兩步又攰咁
想快哋養番好個身體

完成左化療3個月左右可以開始做返運動，巴打你係何金定係非何金？

非何金 痴住個心同肺
巴打你呢？有冇做電療？

冇呀，我都係非何金，好彩係早發現未去到內臓

你係點發現？

樓主加油丫 💪🏻💪🏻💪🏻

摸到條頸腫左，之後去睇醫生，醫生懷疑係淋巴癌

ok呀 依幾日都冇睇個中醫

樓主每日有咩做

加油巴打, 加油!

無睇中醫咁西藥有無食返
如果都唔打算再睇中醫嘅話可能同醫生講返之前停過藥／睇過中醫
清楚啲可能會好啲？
定係會影響保險其他嘢

推，樓主上一上水

又一星期了

終於見到樓主上左下水

一星期喇咩

樓主點

miss you

樓主幾時生日？

六日囉

Miss you too

樓主好嗎？

過多幾日

咁咪18歲

係呀 成年了

幾時搞身分證呀
記住登記做選民過幾年投票
加油

記得去買注六合彩

巴打加油
我早兩日做完化療
發現真係幾辛苦
又頭痛又攰臨出院仲發燒
眼白白睇住個final exam迫近

好佩服你既意志
唔好放棄

加油樓主💪🏻

又6日了

生日快樂

18歲

生日快樂 繼續祝福你

嚇死人咩改個咁嘅名

樓主，生日快樂呀

屌你改過個名啦

見倒個名嚇親，啋，大吉利是!

Hi

點解會絕症?

唔知 冇人解釋到

咁開心一日得一日啦

想唔想學 programming
免費教，悶就搵我
tg
@houlagar

樓豬加油，都係你以前個名好聽呀

樓主 呢個名唔啱你wo
但呢個名 可以每過一年就改
另一種支持自己活落去嘅方法

加油樓主 幫你打氣

生日快樂，樓主

樓主嗨
以後我日日黎你post到留言

樓主生日快樂！
祝大家早日康復，身體健康！

其實會唔會去其他地方就會好番 e.g大自然/寺廟

support 樓主

樓主 我考完試終於有假放喇

恭喜你

樓主停哂藥？

樓主最近身體點呀

樓主，你還好嗎?

早日康復!

中藥有食

有冇好轉

唔知係心理作用定真係發生緊
透氣好似又辛苦左少少

暫時都好

暫時都係差唔多

樓主 我家母15年前乳癌 最近復發肝轉移
好驚阿

樓主加油💪🏼

天氣轉熱有無去出返身汗

樓主 做多d 令自己開心嘅事
加油 撐你

喺到

辛苦你嗌樓豬 希望有野值得你開心嗌呢個世界

樓豬你最近點啊，有冇掛住我

你乜水
冇留意username sor

岩岩一次過由10月睇到5月 好開心樓主仲堅持緊

樓主 hi~~

新手留名

樓主點
其實可唔可以自己醒水上黎update吓

懶得濟

你每日有咩做

樓主早晨

日日都hea下hea下咁過 要覆診就去覆診 得閒睇下中醫咁囉

浪費生命

希望樓主會慢慢好轉

Keep it uppp

巴打加油

又5日了

加油呀~~

5日了

早晨

我諗應該喺到

近況點
食咗飯未

串過馬撚

啱啱食左

對唔住

樓主 冇追第一個post
你身體咩事?

dipg

我係過來人
放棄左西醫治療，最後自己醫番好自己了

?

講多少少
我做左4次化療
但要做30次電療係個腦
電完會變智障
最後放棄電療
用自然療法
依家3年了 冇事 個瘤自己消失了

唔好盡信西醫
呢個世界唔係得化療 電療 手術
我地身體既免疫系統係有能力自己清除cancer
但要用飲食加排毒去激活佢

胃口如何

最近天氣好熱呀
出入冷氣地方要小心
抹下汗先 飲多d水
唔好攝親呀樓主

正正常常囉

好少流汗

又六日了

樓主 呢排成日落雨 心情有無影響？
幫你打集先

冇 係出唔到去睇中醫

乜原來仲睇緊中醫

係

樓主 好掛住你呀 你見點呀

都係咁上下囉

屋企人癌症轉移去左脊骨，下半身己經無左知覺半個月，係咪唔會再有番知覺了

做左電療都無用

唔係話睇完唔覺好又話想拎保險

你依加點？見樓主仲係到

冇咩點 都係得閒睇下中醫 定期番醫院覆診 撳住手機過一日

咁樓主宜間有無咩特別想做
例如學嘢 出去睇電影 食放題 自助餐咁？
幫樓主繼續打氣

樓主而家咩情況
情況穩定左

入黎打打氣

樓主，近況如何？有無睇世界盃？

冇 冇咩興趣

樓主 咁宜間有咩嘢係有興趣？

玩手機

樓主
我唔鍾意你個新名！

我冇創意 諗唔到其它名

樓主 比幾個建議你
1. 咸濕d 叫 18歲 (扑扑趣)
2. 勵志d 叫 18歲 (抗癌鬥士)
3. 中性d 叫 18歲 (連登仔)

如何？

都唔錯嘅

等到19歲先改

又五日了

努力

加油撐住！

樓主加油🔥🔥🔥

樓住好嗎

算好

18歲(仲未死)
19歲(準戴綠帽)

可以詳情講下宜間情況點 ?
繼續幫你打氣

加油呀樓豬

終於上水

同之前都係冇咩大分別

希望樓主會好返
加油💪🏿

做乜變咗絕緣人

因為真係絕緣

無分別嘅意思係咪姐係抑制咗癌細胞增長？
宜間見 西醫嘅頻率係點？ 會唔會再考慮揾其他中醫？

樓主有無睇波

唔係
西醫就隔一個禮拜見一次
如果有有效嘅中醫介紹會考慮下

足波冇睇，籃波就有間唔中睇下

支持邊隊

冇話特別支持邊隊
睇好就柒碌人

扮fans坐courtside啦
通常d pr team得閒就會搵d身患絕症既人返黎
不過唔知你精神頂唔頂得順

入一入嚟攞正能量

what happened to you? i had cancer before. lets talk

正能量

idk

收到

點飲食排毒？

樓主 又同你打過氣先
宜間體重同幾個月前比較差幾遠？

依家67.1kg 我諗重這幾個月之前

呢啲情況肥好過瘦嘅... 唔好太肥就得

樓主最近點啊

冇咩點呀

無營養 身體吸收唔到 免疫系統出事 就會消瘦
所以有d 體重好過太瘦
希望樓主繼續肥肥白白

樓主，呢排有冇好啲呀

唔知 不過前幾日發完燒 琴日先喺醫院走番出黎

依期天氣都好熱下 又曬
小心身體

宜間身體機能大約點 食嘢 行走方面困唔困難？
幫樓主繼續打氣

加油呀!!!!! You'll Never Walk Alone

樓主呢排點呀?
有無事都講返句野呀

我冇追post 新入嚟
樓豬仲行得走得嗎？

扶住行到 出入都係靠輪椅

有冇打機？
爐石個啲 同巴打一齊玩解悶

爐石冇

咁樓主呢期做咩多 有無睇劇or 綜藝節目？
打機有無興趣？

留名打氣

情況有冇好轉？

唔清楚

冇
冇

爐石無
咁有玩乜先

咁電影呢 or 時事特輯呢
果d 可以消磨好耐時間

屌你老母又發燒

加油💪🏻樓主關關難過關關過

頂住!

離開依個痛苦世界都係好事

樓主加油!!!

又自己退咗

無事咪好

加油樓豬

好事黎

呢排成日落雨，出少D街好

樓主近排身體點啊 有冇精神啲

啱啱追完post, 樓主加油呀！

唔知點解發覺癌症有年輕化趨勢，係因為生活飲食習慣？經常接觸電子産品？基因問題？有冇人解答到

新追post
一直好驚到最後嘅comment淨返rip

樓豬加油
平時除咗去睇醫生仲有冇去邊睇下風景之類？

最近生活上好多事都唔如意
希望同樓主一樣將來都會關關難過關關過

樓豬喺到

最近點啊

掛住你

太耐無浦頭嘛樓主

我都覺

樓主得閒留個言就好

樓主 繼續加油

樓主，欣賞你嘅堅強，支持你呀！

樓主 加油呀

繼續留名打氣
不如講下一路以來有咩感受

樓主呢？

樓主近排生活情況如何

唔比你死！仲未買樓做樓奴，有排你受有排你熬

*曲

冇咩點 正正常常咁

太好喇！

新見呢個post, 樓主加油

樓主bb

加call樓主

Flirt 吓你啫

樓主加油
本身無追開呢個post
因為某啲原因碌咗入嚟
屋企人最近發現有瘤
而且應該唔係初期 因為只係照咗 因為一啲原因暫時唔許可做進一步嘅跟進

不過根據電腦掃描同現時斷症
其實情況都唔太樂觀
雖然病人嘅精神尚算好
但見到佢依加插哂喉唔可以落床 加上大概都估到唔同嘅可能性 一方面係傷心 同時都好無奈無助

暫時唔敢比佢知嘅情況係咁惡劣

加上近一兩年好多朋友親人/親戚嘅朋友過身
我真係好驚病人過唔到呢關

講到1999 唔好意思
希望你可以積極去面對

路過健康台咁啱見返呢個post
樓主最近點，仲有冇去睇中醫？

嗰個濕鳩中醫近排就冇去睇，但係西醫都有keep住覆診。近排老豆老母又話諗住帶我去北京醫，雖然都唔知有咩用

咁西醫點講？冇好轉冇惡化咁？
Btw你老豆老母話帶你去北京醫，咁佢哋搵到中醫師未

醫生每個月都會keep住同我老豆老母做好心理準備我會隨時死
北京嗰邊聽講係去天壇醫院

你自己想唔想去

如果有方法試都會想去試

點解有種感覺你老豆老母開始當西醫講嘅嘢係耳邊風
去北京試下都無妨，當買希望都好
Btw你個ex知道你件事未

樓主加油
生命影響生命

天壇醫院都係睇西醫

我冇影響力

最緊要做好資源搜集呀

樓主上年話涯唔過生日，宜家都過咗啦 點都好唔好咁灰，希望你早日康復

依家目標係下年生日

搜集完都係嗰啲

有冇問多啲醫生呢方面意見

點都好，希望樓豬神奇康復，好似我伯父咁

我伯父當年有肺癌，接近第四期，探佢果陣連後事都交代埋，過左幾個月竟然慢慢好翻，過多幾年直頭正常哂

樓主 祝你過多幾十年嘅生日
其實醫生唔會講太多正面說話 始終怕有風險被人追住屌 所以一定叫病人有定心理準備

欣賞樓主一直都咁正面

咁神奇？做咗啲咩黎

都係留係醫院化療，或者心態平衡啲同意志力強啦

樓主加油 岩岩先睇到你個po
見你都捱過左咁長時間又過埋生日
希望你快啲好

山長水遠去北京會唔會辛苦
空氣又差
又怕強國個啲黑心醫療 好得人驚

不過我無睇開依方面嘅資料
一定無你哋了解咁深

樓主加油
祝你早日康服

Hi 樓主，好欣賞你咁勇敢！
不幸地我個女都確診同一個病，可以PM我問一下你嘅意見嗎？

pm?

唔好見怪,我係新手,唔熟討論區點玩,可以 send email至hk.accountant@gmail.com同我聯絡嗎?真係好心急!

已send email

天壇醫院睇過磁力共振啲片都話醫唔到
又係嘅，絕症邊有咁易醫到

大概講左啲咩

希望你早日康復

我都想

我都未破
有無考慮組團

樓主 呢個世界真係有好多美好嘅事 電視有好劇睇，電腦有好機打，自然美景，宏偉建築，有死黨，有靚女，有乖仔，有乖孫，你要話比自己聽可以好返，唔可以錯過呢啲經歷 你好返之後，再上天下海，享受世界

好掛住你

依個世界的確有好多美好嘅事，但係當要離開嗰陣，亦都會更加唔捨得

人間有愛 每一日都係恩賜

呢排見點啊

都係左邊身弱啲、睇野有重影咁囉

冇差到都好啦

冬天就到啦，記得唔好凍親喇

差嘅話左手好明顯細力咗

OP係咩事

BTW加油，我覺得話就話要睇淡啲
但到自己離開先知咩事

呢首歌我聽緊

大概力度退化左幾多

坐喺到舉唔起
企喺到舉到一半
以前企喺到舉得晒

人每日既狀態都唔同既

依家就黎入冬會唔會好攰呀？

樓主有冇聽過日本隻新藥？
用免疫系統㗎 攞咗諾貝爾獎
聽講係好有效 而且所有癌症都啱用

有冇link?

我覺得精神上差唔多

唔知有冇可能買到
又或者可唔可行
但佢做過實驗
4000幾名末期皮膚癌症患者
有好多都成功停止擴散
甚至縮小癌細胞
但係日本藥廠唔肯合作
得外國藥廠投資
所以我唔知呢隻藥實際係點

呢隻藥同西醫傾傾先會唔會好啲

當然係醫生嘅說話作準
不過如果有機會 梗係試吓佢

咁幾好呀

我已經愈黎愈攰了

樓豬

樓主 入嚟幫你繼續打氣
希望樓主早日康復

Btw 有無同舊時相識嘅人保持聯絡？

都有幾個friends keep住聯絡

加油, 樓主 ... 祝福你

樓主繼續加油

吹下吹下post 2都要爆了

樓主開新post呀

冇咁快爆

加油呀 撐你 唔比死

死我都控制唔到

等樓主好返之後我地組團一齊周圍玩

997

睇下點

準備新post啊樓豬